[I/A] King’s Raid #17 10月2日中秋活動開跑(免費專武劵)

Sever【Asia】
需入公會嘅巴絲請留言提供ID，謝謝合作

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A:隊形一般會選擇1坦2輸出1奶
2星券,紅框為首選(Gau係戰士,可做坦可做物理輸出,Kaulah為牧師,用途較廣)

3星券,紅框為冇活動5星券既首選DPS,紫框為有活動5星券首選多控場副DPS,綠框為有活動5星券可選角色

5星券,紅框為首選DPS,綠框為次選DPS

講就講曬,仲有選擇困難既就問你自己細佬啦

Q:咁其他角色呢?唔揀係咪即係廢?
A:唔係,大部分角色都有各自既用途同玩法,有D係打龍勁,有D係PVP勁,有D係打BOSS勁,有D係推圖勁,仲有分前期角同後期角,不過玩耐左就會明,只係開頭揀勁既DPS黎用姐

Q:我個隊應該點配呀?
A:一隊入面一般配置就係1坦2輸出1奶,其中一個輸出會係拎黎控場(控場技能即係CC)用既副DPS,因為控場可以打斷敵人既技能,例如係敵人吟唱時間你暈佢,佢就冇得出依招技,係PVP黎講甚至會令對手冇埋Mana(Mana=出技cost),進而令你較容易獲勝

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】或回覆
即有專人回答您

囡囡J圖吸客區

仔仔J圖吸客區

人外J圖吸客區

迎中秋活動
10月2日維護後 ~ 10月15日 24:00

活動內容: 收集鬆糕兌換禮物

- 普通副本隨機掉落0~5個鬆糕
- 完成龍raid可隨機獲得0~5個鬆糕
- 消耗10個鑽石可獲得1個鬆糕, 消耗鑽石最多可獲得1500個鬆糕
*難度越高的普通副本掉率越高, BOSS副本掉率更高
*龍副本掉率高於普通副本
*適用戰利品雙倍獲得券
*消耗鑽石不能獲得鬆糕的項目有符文拆卸/詞綴重置/刷新商店/材料本,討伐戰,地牢,競技場重置/快速製作材料/背包擴充

可兌換獎勵
25個鬆糕 中秋禮物盒 x1 (不限)
100個鬆糕 中級附魔箱 x1 (限10次)
300個鬆糕 無限之石 x1 (限3次)
900個鬆糕 遺物碎片 x1000 (限1次)
900個鬆糕 隨機專武獲得券 x1 (限1次)
*打開中級附魔箱可隨機獲得珍稀~古代的附魔捲軸
*打開中秋禮物盒可隨機獲得金幣/魔法粉/技能書/不知名碎片/不知名符文/各種鑰匙/各種雙倍券/體力/隨機專武(除了梅伊)

中秋禮物盒 可兌換獎勵

*獎勵通過郵件發放
*未兌換的鬆糕將在活動結束後消失
活動原文：
活動翻譯：

換左aisha升星

新POST